有冇人覺得user name隻色唔同咗？

藍色好似淺色咗，紅色就冇留意到都係鍾意以前嗰個多啲

係 藍色唔同咗